[真毒撚]今晚8點我會開始點名

咁多位巴絲留定名
今晚平安夜冇街去既巴絲入黎揮個手
冇拖拍/冇朋友陪都唔緊要
Lihkg有真毒撚陪你地過平安夜溫暖既晚上
到時我會返黎呢個post點名再數人數

然後逐一恥笑
我出街先喇bye

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

1

我

屌你老母

仲有三個鐘

我就岩岩睇完戲，而家同條女行多陣街就去食飯

你地呢？

依家出街 今晚失身

傻鳩仲出街 我今晚約左條女上自己屋企扑野呀

你冇資格用林佳樹呢個名屌你老母

Hi